推！再有料流出，盧偉聰係講大話

可以用兩分鐘睇下